一句講晒，奶醬定果醬多？

一句

視乎當刻想食甜定鹹

似係奶共多

奶醬多而家食緊

奶醬萬歲

奶醬走奶

Nut 朱古力

奶醬多打手

奶油
奶占

占醬多

邊件係鹹

唔使諗，一定係奶醬

唔係果醬
係占

奶油多奶醬多

益力多

奶醬超正

不嬲都搽哂3隻再加牛油

會唔會太C伏

占醬

龍門 朱古力紅豆西多

多重口味唔識欣賞